外面廁所污糟所以唔飲咁多水

利申絲
有冇絲打都會咁
就算去都格格鑑定一次
大商場如果有消毒藥水腦內會bookmark定
變相鍾唔鍾意個地方都係睇廁所乾唔乾淨

出街去廁所成日見到個廁板都有尿
有時有血，有時又有毛
最核突係有次見到廁所360度都有尿
我懷疑d人下面係唔係生花灑
有咩雌性生物可以做到咁

就算因為怕個廁板污糟會懸空咁去
自己整污糟既自己抹返乾淨啦
d廁所會開始污糟都係因為d怕污糟又無公德心既人

女士恩物

睇到你個標題 第一下諗緊你係咪飲廁所水

agger

如果我黎m個時用
用完拎出去洗手盤洗⋯應該好似幾震撼

我都係

btw 同樓主差唔多

同月經杯一齊用，得唔得？

係，唔明d女人用無影櫈痾左咁多年尿都痾到周圍都係，係咪弱智 對準啲好嗎